深水埗漢發麵家係黃定藍？

97落黎砌你老母生豬肉

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

叻哥？

你武警想害人

屌 見到叻狗

我好鍾意食呢間豬潤幼麵，宜家未有人話係藍店

樓主偷圖係鬼

終於有答案